政府：超過60萬長者登記選民(71歲及以上)將因病毒對他們的額外風險而放棄投票

p.13

香港啲死老野咁渣ga咩

英國英國英國英國英國英國
當国安法死？

咪去返會展囉。之前冇亞博都係會展㗎啦

政府必需解釋點解係押後一年，而唔係半年？又或者三個月？如果以疫情為由，押後時間應該係連續28日無本地確診後再加一至二個月。

唔係話唔以香港做長期居留地嘅人係無資格做選民？

政府五月出過疫情下立法會選舉安排，咪笠水。。。。。。

黃碧雲最後質詢：疫情下立法會選舉的投票安排

統計處：54萬香港居民逗留廣東省，其中12萬60歲或以上

立法會五地區選舉主任均由民政專員跨區擔任 全於一個月內履新

未種夠票

你用邊個屎眼睇到條例容許你14天又14天又14天

你這麼有個性 你去演無間道4啊.jpg

褪多一年死9埋添呀

五月立法會政制事務委員會政府提供文件

今日

搵個藉口啫

政府keep住放任病毒入關,整死曬班老嘢,個問題就唔存在了

兩個月後請多三千人、亞博多成五千人
国安嚟？

啲廢老好快死哂啦，老人院群組，睇下出年點投

長者根本唔撚應該比佢地投
一黎個個都冇哂思考
二黎佢地都就死 邊個選到基本上都唔關佢地事

投票從來都有成本架啦
台灣人為左投票比自己支持嘅候選人
坐飛機都要返去投票

年輕人一樣可以怕疫情而唔出黎投票
扮哂關顧老人家根本全部都係廢話

放棄係人地權利

但係大部分民主國家投票率，都係老人大過後生仔

不過茶就照飲

情況咁嚴重但日日都仲返工返學